大家有無試過被人撩隻抽，我岩先好似遇到

岩先坐小巴時有個大隻mk坐隔離 隻腳係咁迫埋黎想撩交打咁，然後總站到左佢又唔落跟住搞到我企左起身望住佢十幾秒先肯起身，落車後仲要吐口水落地下懶串咁
想問下各位巴打，如果你係我會點應對
A.爛命一條，隻抽咪隻抽
B.唔該借借我想落車
C.報驚
D.諗唔到求巴打意見
對方高自己成個頭 ，身型好似張繼聰
自己：175 身型好似未大隻既張家輝

利伸：腳震震咁番左屋企

張繼聰有米8㗎咩

利申: 當睇唔到佢走

身型唔是身高 同埋我覺得係最類似
多謝回覆

屌 直接屌尻佢先啦

大隻mk來 無膽同埋要點屌先有霸氣

大大力拍鳩佢個頭

"落車啦撚屌！!"

吐番佢口水

唔好搞咁多野啦

E. 乜都唔做,事後翻屋企開post取暖

摷亂佢個頭，mk最怕人摷亂佢個頭

跟住我應該俾人一拳打暈左
但係可以突顯出勇氣表示自己唔驚

唔係咁都唔俾掛

同佢講你好難過

跟佢返屋企

大聲而有禮貌地講: 先生，麻煩借一借

引全部人注意同時比壓力佢

過左之後比d禮貌大聲講句唔該

霸氣離開

屌你老母死撚開啦 你老母生你出黎咁撚掗拃 阻撚住條路 咪撚迫我打尻柒你 到時你就仆街

你話你係以和為貴個飛機，包佢即刻跳車

學蝻亞人隨身帶碌棍

咁咪得囉,靚仔咪走呀

扮痴線佬
係咁喊, 叫佢唔好走,
大大聲要佢錫返你最後一次, 先比佢離婚

肯撚定嚇到佢鳩縮

佢一打你就報警

完

落車前扮傾電話,話:喂上次單野搞掂未?大佬催緊喇,拿拿聲淋左佢跟手叫啲o靚托上飛蛾山埋左佢啦,上次係街有條撚樣唔知掟串柒柒咁撩鳩我皮都係咁樣搞掂佢啦,乾手淨腳,屌那星係咪小小野都要我教呀?再係咁唔醒目下個就到你知唔撚知呀?之後扮收線再自言自語話:屌!成班都廢柴黎
你未出聲叫佢借借佢應該都已經自己落左車

ON9 邊有人信

捉入青山

拍戲咩屌你老未

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關